# 코멘토

## 한솔그룹 IT 계열사 | 웹개발자 실무 경험하고 채용까지

### 현직자와 함께하는 웹 개발 3주 실무체험

**링크:** [https://comento.kr/edu/learn/ITSW/웹개발-G1817?closed](https://comento.kr/edu/learn/ITSW/%EC%9B%B9%EA%B0%9C%EB%B0%9C-G1817?closed)

##한솔의 RNR 정보를 바탕으로 만든 CRUD API

개발과정
https://boundless-pudding-4e9.notion.site/EDUCATION-afc5c52009124381b4879c129296690b

IDE : IntelliJ

Language : Java

Framework: SpringBoot

Persistence Framework: Mybatis

API Doc: Swagger

DBMS: Mysql
